"Je bent bezig Agin, ben jij? "
Na de morn begroet te hebben met deze tweede aanhef, gooide hij een laars naar de vrouw als derde.
Het was een erg modderige boot en kan het vreemde omstandigheid verbonden met de binnenlandse economie van Mr. Cruncher, dat, terwijl hij vaak na bankwerktijd thuiskwam met schone laarzen, hij stond vaak de volgende ochtend op om dezelfde laarzen te vinden die bedekt waren met klei.
"Wat," zei meneer Cruncher, variërend van zijn apostrof na het missen van de zijne merk - "wat ben je van plan, Aggerawayter?"
"Ik zei alleen mijn gebeden."
